國際騙局：日本人已經講緊恭喜撤回，有twitter嘅唔該RT爆佢

第一次開po

日本新聞報導香港政府已將修例廢除

日本新聞報導：香港政府完全停止條例工作，接受明年7月改正案變成廢案。【圖】
誤導日本民眾以為條例已經撤回，恭喜香港抗爭成功。

link：

但實際上我哋嘅4大要求係一樣都未達成，

呢度開咗個for日本人睇嘅twitter ac
各位巴絲如果有用開twitter or有認識日本朋友，麻煩大家幫手share出去啊！！

↓↓↓↓↓↓

其實共同呢個post已經比人屌到傻

推

依家外國覺得條例係撤回左
政府又唔(敢)澄清
將來重推惡法既時候=公然向全世界認自己講大話

林奠都話係暫緩，班弱智係咪唔識字？

日本人咁alert知道佢偽報，係高質

Sorry借個位宣傳
我都同班香港人一齊夾份開左個for日本人睇既ac
如果大家share開 唔介意可以share埋呢條link

tag可以加埋 香港デモ

Rieさん真係好熱心
我決定以後都唔笑佢瘦同平

日本媒體和諧晒

解釋給他聽 再加引用蔣議員果句

可唔可以將to-do list嗰張翻譯做日文？

召喚周庭

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別